流動文宣第一步：貼廁所

以往唔上連登既淺黃淺藍可能都係靠連儂牆接收文宣，依家好多和理非都做唔到野有活動又宣傳唔到

如果人人隨身帶住近排活動既紙，去完廁所就貼，下一個痾下屎又可以望下，再一下個係藍絲摵走既，再下下個黃絲再貼又work唔work？

好處係唔會犯法，壞處係好易俾人清

如果大家覺得太on9就上一頁

推，大家brainstorm下

根本應該要做，推

應該要放一堆曱近平文宣
無廁紙都唔驚

應該收埋啲紙巾迫藍絲用

推

寫字

堅系醉愛

P牌推唔郁呢樣係好撚嬲又罷唔到工又唔敢打狗既和理非唯一可以做

另外仲「老豆搵仔」嘅資料可以一試
學校
寫字樓
政府合署
港鐵廁所
巴士（無cam嘅位置）
大家千奇唔好呀

推呀

[永遠無cctv] 連儂廁有無得諗

嗱，中小學咪成日有啲壞學生寫字落牆度嘅
真係好曳囉！千祈唔好！唔好咁做！

咩都試下

Push we needa try anything that might work

痴定雙面膠係文宣到就好方便周圍痴，另外手寫都可以，手寫難D清走 Tim

Btw 🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

Yessss